觀塘cafe推薦

救命啊 大家有無去過邊間cafe係推薦嫁
想搵間靜靜地唔會太嘈既cafe thx!!

cafe de coral

D呀姐成日互屌，嘈撚到仆街

鳩假期都介紹左幾間 自己google

How

return coffee

Mini Friday